
                      La película en si está bien, tiene una historia entretenida y con momentos tensos y de mucha acción.
El problema de la película según mi opinión es el desenlace de la historia, el final acaba demasiado rápido después de todo lo sucedido y se podría alargar mucho mas.
        
            